當天應該得七歲 我想喝媽媽的奶水

對波握在掌心裡 任由～我啜到累